[NB FANS請入]跪地求998LL

想要US7.5 絕左版

！丿丿丿

sor hi錯制

得us10

有冇us9/9.5